中國政府嚴詞反駁外國勢力有關新疆人權問題白皮書

屌你老味，仲衰過啲FYP

BEIJING, Sept. 17 (Xinhua) -- China's State Council Information Office on Thursday published a white paper titled "Employment and Labor Rights in Xinjiang."

The State Council Information Office of
the People’s Republic of China

September 2020

Contents
Preface
I. Employment in Xinjiang
II. Proactive Employment Policies
III. Full Respect for Workers’ Job Preferences
IV. Labor Rights Protection
V. Better Jobs for Better Lives
VI. Application of International Labor and Human Rights Standards
Conclusion

Preface
Work creates the means of existence and is an essential human activity. It creates a better life and enables all-round human development and the progress of civilization. The Constitution of the People’s Republic of China provides that all citizens have the right and obligation to work. To protect the right to work is to safeguard human dignity and human rights.
China has a large population and workforce.
45

Contents
Preface
I. Employment in Xinjiang
II. Proactive Employment Policies
III. Full Respect for Workers’ Job Preferences
IV. Labor Rights Protection
V. Better Jobs for Better Lives
VI. Application of International Labor and Human Rights Standards
Conclusion

45

Preface
Work creates the means of existence and is an essential human activity. It creates a better life and enables all-round human development and the progress of civilization. The Constitution of the People’s Republic of China provides that all citizens have the right and obligation to work. To protect the right to work is to safeguard human dignity and human rights.
China has a large population and workforce. Employment and job security are key to guaranteeing workers’ basic rights and wellbeing, and have a significant impact on economic development, social harmony, national prosperity, and the nation’s rejuvenation. China is committed to the people-centered philosophy of development, attaches great importance to job security, gives high priority to employment, and pursues a proactive set of policies on employment. It fully respects the wishes of workers, protects citizens’ right to work in accordance with the law, applies international labor and human rights standards, and strives to enable everyone to create a happy life and achieve their own development through hard work.

打開門比外國記者入去咪得囉
唔洗寫咁多野

無乜用，都係做show🤨
到時啲衰嘢一定收埋，之前邀請BBC入去訪問，都講到好似好為維吾爾人好

China defends 're-education' camps in Xinjiang